想問下大學請ra有冇freelance?

定一定要朝九晚六咁？